i大其實係咪好差？打手唔撚好入呀你老味

認真問

得，明

IVE 性價比最高學店
RMIT EE有HKIE承認都ok
其他科我覺得搵啲平啲讀算

I大，鯨大，樹大，恆大，珠大，能大，東大，明大
I大係海草聯盟之首，實力既象徵，你話間野勁唔勁

ive係職業導向學校
Sem1 日日返830
計出席率 冇sem break
但係你有心讀既讀咩都一樣
最緊要係搵到自己興趣

升唔返大學讀完ive都係垃圾

FD係咪日日都八半堂？

一定好過冇

i大 it同engine 出路真係唔差 可以揀升學or出黎做野 i大其他科 不如你中六畢業直接出黎做好過

好過毅進制好多

香港8大

5一定睇你D老師book左咩時段反正我味試過有8半堂最早試過9:00堂

你問得嚟姐係無得揀

Ive仔世界第一

Ive 20k grad
Degree 仔13–14k外加學債
自己諗

都係睇下i大嘅科 自己有無興趣
始終同中學學習嘅方式唔同 自己有更加多興趣努力讀
身邊不乏i大grad有好岀路嘅朋友
有讀design 畢業做廣告人 室內設計 都有fatfat 收入
要專業嘅有science 搵三萬up一個月
當然都不乏hea讀完就算嘅朋友仔

所以真係睇下自己有無心向上流

唔否認有個別一兩個教師真係好有心, 除左教你課堂野仲會教你另外一D野
認真, D同學既讀書態度我真係不敢恭維
大半班都係黎HEA 讀書氣氛極差
當你做認真讀書果個就好似傻仔
學校設施又舊又細
除非你無選擇, 否則真係唔好入